[Log Horizon] 有冇人覺得威廉段對白係全季最正

重溫

最正係即使人地一沉百踩,只要係自己覺得有意義嘅,件事本身就有意義
配埋啲BGM搞到我哭左成日